接唔接受到身體有缺憾既女仔

我有一個女仔fd 樣唔差 唔矮 但無波
天生有個病 要開刀做手術 之後身體有左條幾長既疤痕 因為我係巴打 唔方便親眼睇有幾礙眼 但上網只要揾創傷過後既圖都知道大概係點
重點黎 佢鐘意左我個fd好耐 但覺得自己係次貨 無男人會接受到 我應唔應該支持佢開口表白？

正評 揾女當然唔會單純只睇外在
負評 不了 已經無波 仲要有疤 正如打j 只會揾白白淨淨既女優黎j

冇波已經接受唔到

咪撚害人啦

唔算好缺姐
你咁講
近視都可以係缺陷黎

樣衰先真正缺陷
行出街你睇幾多

心理缺憾先係大撚鑊呀師傅

樣唔差 唔矮 但無波
其實唔洗講出嚟
鐘意一個人，自己就一定要係樣靚大波？

身體有疤痕又有乜問題。都係睇你個fd接唔接受到姐

冇波咪已經係缺憾囉

一條疤啫
定係你話人無波係缺憾咋

疤唔算咩缺憾
無波先係

Totally agree with you

Real

疤痕事少
冇波事大

呢個世界有樣野叫磿皮，仲樣野叫秀碧除疤膏

我覺得臉以外既缺憾,都冇咩大問題
只睇樣, 顏控

條疤邊個位?

EX背脊開過, 由胸後面個位置一刀拖到落近盤骨咁上下, 好撚長. B cup, 唔知係咪你口中嘅冇波啦

利申: 我之後俾佢帽咗

大部分人覺得疤痕唔係缺陷
無波先係

人造人

脊骨有事, 做過大手術

娶唔過
問你拎錢做手術就仆街

睇你係鍾意佢行事性格特質為人定鍾意舊肉便器姐

你啱. 不過只限於分咗手之後先講得出口.

同佢喺一齊時唔會咁清醒, 或者應該會話愛佢嘅情況下係唔會介意呢D.

同想是疤痕

一定無呢個女仔咁長

但在上唇。。

人生就已經玩完

但呢個女仔就一定有得玩落去

有缺憾都可以追尋真愛架

利申：
之前生左兩個瘤已切
都有留到兩條疤 各一吋多啲
希望第日都有個男人接受我啦

留名
如果男/女個缺陷影響性交，仲一唔一齊？

全香港唔係9成港女都有缺憾咩？

是否在面？

兔唇？

仲以為係小隻手腳或者眼

yes

疤痕冇所謂
但如果係肢體上缺陷一定接受唔到

送條女去比你個fd屌左先再講啦

未就係
有條疤仲要唔係顯眼
講到缺陷咁嚴重

冇波仲衰過有疤痕

有條疤有咩所謂
少左隻眼就未必考慮姐

你個fd點睇先

除非個男都鍾情於佢但遲遲未行動 否則唔建議 如果表白失敗咗佢可能會更討厭自己

疤痕姐 又唔係做過雞 點會係次貨
推佢一把啦

兔唇ok?

原來個名係咁解
兔唇一出世有做手術
其實唔太明顯

條疤係唔見得光既地方已經好幸福啦

你唔諗下街上面有幾多人將個身體缺憾放上塊面度周圍行

立法國李國麟夠兔唇
性格同成就同疤痕無關係
人地接受唔到未必關疤痕事 有時係性格有問題

眼鏡係加分位

爭咁條賓周

無波同有條疤講唔上缺撼啦

See 完巴絲們回覆 發覺有d 位講得太模糊 補充番先 聽人講 佢條疤痕係胸腹位置附近 有成十幾cm 我無親口問佢詳情 因為就甘諗已經好可怕 佢甚至開玩笑甘話 如果自己係男人就好 因為男人有疤痕好man 比起佢 我同佢鐘意既男仔fd 熟d 所以我只係知佢發病之前 有2個男仔追過佢 但佢都拒絕咗 所以似未拍過拖
更重要係 我識佢果陣 性格好活躍 同男仔好玩得埋 但病完之後 身體差咗 無甘鐘意笑 成個人靜咗好多 所以每次佢情緒好低落果陣 只要見到我個fd 就會開心哂

條疤呢, 就短過我EX好多.
我會話, 疤痕其次, 反而你提起情緒問題, 我就記返起啦, 我EX個負面情緒都幾犀利, 周不時負能量爆發, 所以巴打想上的話, 三思.

唔知點解第一眼睇做 “我之後俾咗帽佢"

呢個真心，而家好多人話樣唔差個Standard真係不敢恭維

利申：唔覺得有疤有咩野問題，除非個疤係面到，破左相另計

如果一世無得扑野，其實愛情已經少左七成以上。

認真
我相信香港男仔真心中意一個女仔會唔介意對方身體缺陷 仲會好努力照顧佢
相反 香港女仔應該會騎牛搵馬

我都做過手術，條疤痕大概20cm度，有時著得低小小會見到，我自己覺得冇乜野，有人問我都係好自然咁答（如果啲人覺得有問題既應該唔會直接問我？ )
點解佢會覺得自己係次貨既？

疤痕有乜野問題？除左係樣度/自殘既疤痕

胸既大細最緊要乎合比例 同埋百貨應百客

俾人帽已經綠帽橙汁，仲要俾人屈返轉頭

屌你，你明知佢鐘意你個fd 好耐，
點解唔幫佢探下口風先呀

你無啦啦推佢去表白，是未想佢連淨返既自信都摧毀埋先安樂

甘你老母
佢都未嫌你成個樣都係缺憾
連打字都係缺憾
你有咩資格嫌人

切走左個波兼有疤呢

又係你條煩膠，之前唔係話去跳樓咩？仲係度揾個爛唇打J拎存在感？

香港地9成女都無波啦

我覺得坐輪椅既女先正

疤就算啦缺憾都算唔上

得罪講句 關你撚事咩
唔講唔知以為你鐘意條女

我仲要為係咩缺陷添
咁胎記都可以係啦

講清楚就ok,等大家接受到

我覺得冇仔生既女先正

好奇想知你 EX 近況點
個男既仲同佢一齊緊？

放心射曬入來啦，我不育架....你會唔會介意，會唔會唔愛我...

我一睇以為係我fd
佢有心瓣問題，bb仔已經開過刀，十幾年要入廠換零件

我會話 個男人太偉大
自己都試過追過一個 唔做得劇

啊啊啊～等我中出完就會飛左妳架喇！啊啊啊～

不育都飛....任中出又唔洗怕要生仔喎

身體有缺憾，點都好過性格有缺憾

疤都有有分大定細架嘛

你探下口風先啦！佢本身都咁sad，恩間條仔拒絕佢未大獲？

近況唔多清楚。

派帽俾我隻厹好似同咗佢一年就散咗，條女仲whatsapp咗我以前送俾佢隻公仔過來，加一句好彩有佢(隻公仔)陪，不過我冇理佢，求其hea應一下。

之後又好似同咗個台灣仔一齊，不過好似又散咗。而家就完全唔知點啦

我頸有開刀疤 唔覺有問題
當然細個有比人笑
大個左 人地問 其實都係善意
我亦答得好平常 一開始有驚男友介意既
佢話愛你其實唔會介意
其實現代人 生咩瘤呀開刀呀好平常
好多人都有開過刀 面呀身體生濕疹
皮膚病仲慘 手尾長又會番發
其實人無完美 睇性格最重要

對方係你個friend嚟
點解唔直接向佢透下口風要上連登問？

除非你的朋友就是...

咁係五官有缺憾呢？
例如手指/耳？

你真心既就go la
無謂遲下後悔

姓盧？

當然接受到，我反而唔明白身體有缺陷等於次貨嘅logic。
就算對方身體有表面可見嘅疤痕又點？只要唔係心理扭曲嘅人咪得lor

講真，睇得多動畫，對傷殘既女仔好有好感

我接受到盲一邊眼 ( 最正 ) ，無1手/ 1腳 / 坐輪椅

疤痕真係濕濕碎，不過皮膚病就不了

有疤姐，以為你講緊有絕症心臟病隨時死斷手斷腳少咗眼耳口鼻嗰種

我覺得佢自卑心發作 其實佢身邊所有人都好支持佢 但佢依然接受唔到手術前後嘅改變 例如長期住院 令到同身邊嘅朋友都變得疏離

Sor 巴打
我無嫌棄佢 我好清楚自己只係毒撚嚟
只係想盡力幫佢

我有同我個fd開玩笑 如果女仔fd 做你女朋友 o唔ok
佢笑笑口話 唔識答呢d無可能發生嘅事
應該唔止我知女仔fd like 佢 但無奈佢真係感情sense 遲鈍到極點嘅人 所以一直都單身

支持，世界上冇人係完美無瑕，身體上一兩條疤痕算得係咪阿。
如期介意有少少缺陷就吾去表白，到第時自己後悔就冇講啦，吾好比自己有後悔既機會阿

我家姐細細個就開過肚，冇咗個肚臍

呢d好正常者 有病緊係醫生食藥做手術架喇

同埋一條疤痕都唔算咩缺憾啦 又唔會影響日常生活

心地唔好 蛇蠍心腸 嘅女仔先恐佈，無樣睇

我個ex有先天心臟病，心口開過刀好大條疤，身高因爲脊椎有問題所以好矮（140左右）個樣唔算靚，我都一心一意同佢一齊，最後佢派左兩頂帽俾我

你的朋友就是你

第時老婆生完仔,開刀又好,順產又好,都會有一D"缺憾" 例如疤痕,老左滴尿,咁你係咪就唔要佢?

同佢一齊都可以打j嘅姐

個樣似整容失敗既女仔就真係缺陷啦